<resources>
<!--    <string name="app_name">Plantix</string>-->
    <string name="app_name">FloraGo</string>

    <string name="cereus">Цереус</string>
    <string name="cereus_text">Cereus validus,Cereus hildmannianus, Cereus peruvianus,Cereus forbesii spiralis и Cereus azureus.</string>

    <string name="rebutia">Ребуция</string>
    <string name="rebutia_text">Rebutia</string>

    <string name="abutilon">Абутилон</string>
    <string name="abutilon_text">Abutilon</string>

    <string name="aglaonema">Аглаонема</string>
    <string name="aglaonema_text">Aglaonema</string>


    <string name="light">Свет</string>
    <string name="watering">Полив</string>
    <string name="fertilizer">Удобрение</string>
    <string name="transfer">Пересадка</string>

    <string name="cereus_text_light">Цереусы – светолюбивые культуры, поэтому для их расположения лучше выбирать окна, выходящие на юг или юго-восток. Хоть такие растения и предпочитают попадание ультрафиолетовых лучей, весной и летом следует позаботиться об их защите от ожогов.</string>
    <string name="cereus_text_watering">Цереус, как и многие другие растения, нуждается в правильном поливе для поддержания своего здоровья и красоты. Но в отличие от некоторых других растений, цереусу нужна только мягкая вода. Также необходимо следить за температурой воды, чтобы она была умеренно тёплой и не ледяной, поскольку холодная вода может негативно сказаться на корнях растения.</string>
    <string name="cereus_text_fertilizer">Цереусу, как и большинству кактусов, необходимо вносить удобрения для хорошего роста и развития. Рекомендуется подкармливать растение раз в месяц с апреля по июль.</string>
    <string name="cereus_text_transfer">Пересадка цереуса – это важный этап в уходе за растением, который необходимо проводить каждые 1-2 года в зависимости от скорости роста. При пересадке следует выбирать горшок большего диаметра, чтобы обеспечить достаточное пространство для корней.</string>

    <string name="rebutia_text_light">Ребуции не чувствуют себя комфортно в полутени. Лучшим выбором будет размещение их около окон, которые выходят на юго-восток или юго-запад, но они также могут цвести и в условиях окон, ориентированных на восток или запад.</string>
    <string name="rebutia_text_watering">В летнее время обычно достаточно поливать ребуцию раз в 7 дней, но в жаркие дни рекомендуется увеличить частоту поливов. Зимой частота поливов также зависит от температуры воздуха и скорости испарения влаги из почвы.</string>
    <string name="rebutia_text_fertilizer">Подкармливать ребуцию не является обязательным, однако, если вы хотите получить более длительное и обильное цветение, то можно применять специальные сбалансированные удобрения для кактусов и суккулентов. Рекомендуется вносить подкормки раз в месяц с апреля по октябрь.</string>
    <string name="rebutia_text_transfer">Перед пересадкой не следует поливать растение, а земляной ком в горшке должен полностью высохнуть. В новой емкости следует создать хороший слой дренажа.</string>

    <string name="abutilon_text_light">Кустик не пострадает даже при нескольких часах прямого солнечного света. В летнее время рекомендуется переносить кустик на улицу, но следует выбирать защищенное от осадков, порывов ветра и резких изменений освещения место. В противном случае все цветки и листовые пластины могут облететь. В зимнее время цветок требует хорошего освещения, и если необходимо, можно использовать люминесцентную подсветку.</string>
    <string name="abutilon_text_watering">С начала весны и до осени необходимо регулярно и обильно поливать кустарник, а также рекомендуется систематически увлажнять его листву с помощью пульверизатора. Зимой полив проводится только после того, как верхний слой почвы хорошо просохнет. В холодное время года листья поливают из опрыскивателя реже, чем летом.</string>
    <string name="abutilon_text_fertilizer">Во время цветения и активного роста рекомендуется удобрять комнатный клен два раза в месяц, используя органические или минеральные удобрения.</string>
    <string name="abutilon_text_transfer">При выращивании данного кустарника внутри помещений необходимо регулярно пересаживать его. Эту процедуру рекомендуется проводить весной, до начала цветения. Молодые кустарники следует пересаживать ежегодно, а взрослые – раз в 2 или 3 года.</string>

    <string name="aglaonema_text_light">Аглаонема предпочитает расти в затененных местах в дикой природе. Поэтому при выращивании в домашних условиях растение требует полутени. Прямые солнечные лучи могут вызвать ожоги на листьях, поэтому следует избегать их прямого попадания.</string>
    <string name="aglaonema_text_watering">При поливе аглаонемы следует использовать исключительно мягкую воду. Растение поливают обильно сразу после того, как верхний слой субстрата высохнет. Особенно важно регулярно поливать растение в весенне-летний период, когда оно активно растет. В зимнее время полив следует проводить через несколько дней после высыхания верхнего слоя субстрата. Важно помнить, что как пересушка земляного кома, так и застой жидкости в субстрате могут нанести вред аглаонеме.</string>
    <string name="aglaonema_text_fertilizer">В зимний период аглаонеме не требуется подкормка. Однако, с начала весны и до конца лета, растение следует удобрять каждые 2 недели. Для подкормки можно использовать как минеральные удобрения, так и органические.</string>
    <string name="aglaonema_text_transfer">Молодые растения рекомендуется пересаживать ежегодно весной. Взрослые кусты также пересаживаются в весенний период, но с гораздо большим интервалом – примерно раз в 4 или 5 лет.</string>

    <string name="ardisia_text_light"></string>
    <string name="ardisia_text_watering"></string>
    <string name="ardisia_text_fertilizer"></string>
    <string name="ardisia_text_transfer"></string>

    <!--    <string name="rebutia_text_light"></string>-->
    <!--    <string name="rebutia_text_watering"></string>-->
    <!--    <string name="rebutia_text_fertilizer"></string>-->
    <!--    <string name="rebutia_text_transfer"></string>-->

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


</resources>